# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-25 23:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-25 22:47+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: templates/base.html:17
msgid "TUNA Danmaku Site"
msgstr "TUNA 弹幕站"

#: templates/channel.html:11
msgid "Channel Password"
msgstr "频道密码"

#: templates/channel.html:12 templates/channel_exam.html:11
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/channel.html:41
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: templates/channel.html:44
msgid "Fly"
msgstr "飞过"

#: templates/channel.html:47
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: templates/channel.html:50
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: templates/channel.html:56
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: templates/channel.html:60
msgid "blue"
msgstr "蓝"

#: templates/channel.html:64
msgid "white"
msgstr "白"

#: templates/channel.html:68
msgid "red"
msgstr "红"

#: templates/channel.html:72
msgid "yellow"
msgstr "黄"

#: templates/channel.html:76
msgid "cyan"
msgstr "青"

#: templates/channel.html:80
msgid "green"
msgstr "绿"

#: templates/channel.html:84
msgid "purple"
msgstr "紫"

#: templates/channel.html:88
msgid "black"
msgstr "黑"

#: templates/channel.html:94
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/channel.html:95
msgid "Write Danmaku Content Here"
msgstr "在此装填弹幕"

#: templates/channel.html:98
msgid "Shoot!"
msgstr "发射"

#: templates/channel.html:146 templates/channel_exam.html:107
#: templates/channel_exam.html:179
msgid "Wrong password, refresh the page to reset!"
msgstr "密码错误，请刷新重设！"

#: templates/channel.html:149
msgid "You are operating too fast, calm down and refresh the page!"
msgstr "操作过快，请冷静下来，刷新重试！"

#: templates/channel.html:152
msgid "Invalid request, refresh the page and retry!"
msgstr "非法请求，请刷新回炉再造！"

#: templates/channel_exam.html:2 templates/channel_exam.html:7
msgid "Danmaku Review"
msgstr "弹幕审核"

#: templates/channel_exam.html:10 templates/new_channel.html:46
msgid "Review Password"
msgstr "审核密码"

#: templates/channel_exam.html:23
msgid "Review List"
msgstr "审核队列"

#: templates/channel_exam.html:24
msgid ""
"Keyboard Shortcut: &lt;Enter&gt; to pass the 1st danmaku, "
"&lt;Backspace&gt; or &lt;Delete&gt; to supress the first danmaku"
msgstr "快捷键: 回车键通过第一条弹幕，退格/删除键拒绝第一条弹幕"

#: templates/channel_exam.html:109 templates/channel_exam.html:187
msgid "Something Wired happend, refresh the page to retry!"
msgstr "发生未知错误，请刷新重试！"

#: templates/index.html:4 templates/index.html:10
msgid "Channel Index"
msgstr "频道列表"

#: templates/index.html:14
msgid "Name"
msgstr "频道名"

#: templates/index.html:15 templates/new_channel.html:28
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/index.html:16
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: templates/index.html:23
msgid "Examine"
msgstr "审核"

#: templates/index.html:28 templates/new_channel.html:3
#: templates/new_channel.html:9
msgid "New Channel"
msgstr "新建频道"

#: templates/new_channel.html:14
msgid "Notice"
msgstr "说明"

#: templates/new_channel.html:16
msgid ""
"Channel name must only contain letters, numbers, dash and underline, and "
"must starts with a letter"
msgstr "频道名称仅有字母、数字、下划线、横线组成, 且以字母开头"

#: templates/new_channel.html:17
msgid "Playing password is requered, publish and review password are optional"
msgstr "播放密码必填，发布、审核密码选填"

#: templates/new_channel.html:22
msgid "Channel Name"
msgstr "频道名"

#: templates/new_channel.html:24
msgid "Channel Name(letters, numbers, dash, underline)"
msgstr "频道名(字母、数字、下划线、横线)"

#: templates/new_channel.html:30
msgid "Short text for description"
msgstr "简短的文字说明"

#: templates/new_channel.html:34
msgid "Playing Password"
msgstr "播放密码"

#: templates/new_channel.html:36
msgid "Password for playing danmaku (required)"
msgstr "播放弹幕所需密码(必填)"

#: templates/new_channel.html:40
msgid "Publish Password"
msgstr "发布密码"

#: templates/new_channel.html:42
msgid "Password for publishing danmaku (optional)"
msgstr "发射弹幕所需密码(选填)"

#: templates/new_channel.html:48
msgid "If contents need reviewing, fill this password (optional)"
msgstr "若需要审核弹幕，请填写审核密码(选填)"

#: templates/new_channel.html:52
msgid "Channel Lifetime"
msgstr "使用时长"

#: templates/new_channel.html:55
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: templates/new_channel.html:58 templates/new_channel.html:61
#: templates/new_channel.html:64 templates/new_channel.html:67
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: templates/new_channel.html:74
msgid "Submit"
msgstr "提交"
